「過分」大快活必須懲罰！！

琴晚太攰冇食野直接訓左，訓醒去試下你班友呢期講既大快活
集團式黎講真係抵到爛，仲好撚飽 未食早餐既你仲等乜野

金魔法師

How💲

份量 ok , 味道一般

我鍾意去食下午茶

W13食完飽到夜晚

下午茶個燒鴨瀨
細叉飯
西多
紅豆冰

三十八蚊 食到好飽

清仲有冇其他推介

咁既價錢唔抵

四十蚊有找，仲係當兩餐咁食喎

同好

有隻mon post曱甴留負皮 食金拱門啦死曱甴

當年杜生比人封殺 係大快活對佢不離不棄 繼續比佢做代言人已經知大快活黃到仆街

食緊太興 笑而不語

呢個餐好難食
尤其碗麵
唔知有無得轉通粉/上海麵

米粉太少

岩岩食左個
雞扒 腸 濕米 米粉

係咪唔同分店質素參差
個人認為一般 接受到

咩餐有咁多野？

又平又正
話自己窮去食金拱門果d柒頭真係算9數

大快活好多嘢可以轉
譬如 炒蛋轉烚蛋 白飯轉紅米/意粉
你下次問吓啲姐姐

2019仲食太興